有咩分手原因係難聽過粗口

話自己未玩夠

唔想同你拍拖住

其實講到分手咩原因都唔好聽架啦

真係好撚唔開心

放唔低第二個

你好煩好痴身

但我地唔係成日見到面+我唔會成日chur住佢

你太好 我唔值 分手係對你最好既決定

同你拍拖 我好攰

唔想拖住你

我鍾意咗個男仔呀
我對你無咗感覺
你老母臭

年紀唔細想搵番女仔 可以傳宗接代

你好短

其實我當初都唔係咁鐘意你

大家都係中國人，不如分手

之後過幾日同咗第個一齊
仆街你真係唔值呀！臭雞

再一齊落去盞大家辛苦

再一齊落去對大家都唔好
你係好女仔 只係我地唔適合
呢一年好攰好唔開心
仲同我講:你依家既感受我明白，同我上年同ex分手既時候一樣
dllm食屎啦

“我啲朋友話你性格唔啱我”
我同你拍拖定同你啲朋友拍呀

唔係你唔好 只係你太好

你太悶，唔識講笑

你唔夠上進心
轉個頭搵過個有錢嘅

我係一個負責任嘅男人 只係暫時未負責任姐

當初係為左令你開心先同你一齊